你說你 已倦了 太夜了 歸到家 都破曉

沒結果 仍然開得了花

識嘢